前面條女陣味好淫

聞到我扯晒旗

唉屌，差咩唔多講啦

健康台

冇圖 你老母

你老母陣雞味好淫

hellomoto

圖定老母

岩岩有條女坐係我格離
等等再打

唉都唔知點落車

又開埋啲垃圾post

香水味？ 汗味？臭閪味？ 圖呢？

冇圖都學人開po

收皮啦 冇圖你講乜都冇撚用口廿

啦

點影陣味比你地睇呀

諗起都正